寬頻HKBN一月中完約，NOW請報價

用咗HKBN 十幾年，$199 1000MB，光纖入屋。

對上一次合約送埋d垃圾my tv super，冇去拎到個盒子。

而家就完約又打嚟，續約優惠係加價到$260幾，同埋安排返再攞返my tv super個盒子喎！

價錢其次，如HKBN繼續同TVB合作，用家只好抵制。

Now sales請報價，提早安裝生效都冇問題